有冇人覺得自己唔屬於呢個世界

當思考成為習慣，會發現世界充滿矛盾反智
人哋講笑永遠笑唔出
就算周圍都係人，都係好孤單
因為無人明白自己
講埋啲無謂嘢

你係咪今年form2?

中二病（日語：中二病、厨二病），簡稱中二，是源自日本的網路流行語，泛指一種自我認知心態，用以形容一些經常自以為是地活在自己世界或做出自我滿足的特別言行的人，是青春期特有的價值觀的總稱。

我唔係活喺自己世界，係覺得同呢個世界格格不入

我

32歲都仲覺得好多野曾經發生過
而現在既自己活係修正過既世界中

我唔係講緊平行世界呀

人呢 至緊要搵到屬於自己既世界 只要搵到果個世界呢 人生先至有意思架

你點揾到你個世界?

好多人都著黑 白色衫
我直頭唔著

自閉

乜都去試下啦 可能係煮野食 行山 又或者係學新既野
搵到自己想做既野 做咗會滿足既野去做啦
唔使在意人哋嘅眼光

做下其他野 令自己唔好再諗呢啲問題啦
諗太多問題真係會抑鬱
雖然咁樣係逃避 但係我覺得呢啲問題係無解既

呢個世界咁大 咁多人 唔會每一個人都係主角
好多野自己都無能為力 都要接受呢個現實

有時心入面想講既野 可以同朋友 家人 甚至網友講
講左出嚟會舒服好多

We are outsiders
And I know sometimes it can hurt
But it gets better yeah we’ll make it through

Who wrote it? You?

睇你d正字post都覺得你痴撚線

睇醫生啦仆街

唉 算啦 其實你都好可憐
希望你下世揾住好人家
加油